{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 초읍 호텔 카라트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは夕方10時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 入室と退室時間に関する情報のみ提供します。 客室料金は2名基準で策定されており、特殊客室の場合、直接人数の確認が必要です。 連泊ごとに追加で1万ウォンが付加され、超過人数も1人当たり1万ウォンを現場で支払わなければなりません。 未成年者の入室可否は提携店でご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否と払い戻しは不可能な措置をとります。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 午前0時以降はあまりにもうるさい騒音が発生した場合、退室措置が可能です。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室に関する案内はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは夕方10時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されており、特殊客室の場合、直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊ごとに追加で1万ウォンが付加されます。"
        },
        {
            "question": "超過人数についてはどのように支払いますか？",
            "answer": "超過人数については、1人当たり1万ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店でご確認の上、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か確認が求められますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインに関する情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "深夜に騒音が発生した場合、退室できますか？",
            "answer": "午前0時以降はあまりにもうるさい騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難にはどのような措置がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 398
    }
}